其實自己支持/唔支持咩歌手係唔洗其他人認同

支持就會搵到理由支持 唔支持都會有自己既理由去唔支持
呢幾日都見到有post講張敬軒
兩邊講既野又一模一樣 再講落去真係有意思咩？

有人覺得係睇政治立場去決定支唔支持，但亦有人覺得係睇本身個歌手既實力/印象而決定
如果喺一開始著眼既地方已經唔同，到底之後既講係為左講啲咩
甚至只拎好唔好聽嚟講，有人覺得張敬軒唱得好聽，都有人覺得唔啱聽，口味呢方面都無標準

完啦好嘛